磚陣可唔可以變係前線疊高做磚牆

如題 尋日散到周圍都係 連內街都有
倒不如用磚係前排砌高佢 好過係條大街同內街四散
佢地一推進 後面啲人又走唔切 前線又比後排頂死左
結果令前線個班被捕

所以 如果可以既話 係前線疊高佢
佢啲銳武同警嫂個車底根本係高身
你整磚陣佢雖然行得慢 但都係行到
更何況佢要衝都會撞低啲磚牆
啲磚都會變磚陣
又方便自己人走

某個程度又可以避到橡膠子彈同布袋彈
所以可以將啲磚砌磚牆 盡量砌高啲但唔好阻到視線
同埋砌厚啲 佢一撞 啲磚向後散 太高已經會令到佢行唔到起到作用
所謂貴精不貴多

幫手推 我係p牌

幫手推

幫手推呀 我係p牌

我推唔到呀 幫手呀

有無人呀 唔好沉底呀

Hello

同意磚陣唔應該阻到自己人撤退, 呢樣簡直係ON 9, 不過新手汲取吓教訓(雖然個代價係好多手足俾狗咬)

但砌磚牆真心唔同意, 你又唔係用紅毛泥加固, 齋磚牆唔好話裝甲車, 求其搵條友行埋去推一推都冧, 但砌又砌好耐....用砌牆嘅時間做吓其他有用嘅嘢好過